思覺失調，有無人成功戒到精神科藥？

定係一唔食藥就訓唔到？

戒到

詳細係點嫁？

嗰時心結解開咗 瞬間好似無事咁
有番食慾 訓覺都訓到
不過我係急性思覺失調
可能個病黎得快去得快

係咪以黎唔洗食藥呀？

係啊 一好番就無再食了

無食藥半年左右，成日復發
瞓唔到，食唔到

咁好？ 你睇私家定公立呀？

咁你呢半年點挨

私家

你食咩藥嫁？

唔記得個名 但食完會眼訓